星期一爆跌 早2日提哂大家入熊 準備收錢買咩

睇中左部model X

買鮑姐

靜靜地贏唔得.jpg

同鮑姐玩車震

貼倉啦
口水put

快貼樓主

鮑姐贏幾多

Why一定呢有咩壞消息

買model X俾鮑姐？
好男友

睇下個國際大市同埋 波仔講左咩 咁都唔識睇？

面神睇升